# Control Usage Assistant #

* Автор: Joseph Lee
* Download: [version 2.1][1]

Використовуйте цей додаток аби знати, як взаємодіяти з елементами керування
у фокусі. Натисніть NVDA+H щоб отримати коротку довідку про те, як
взаємодіяти з елементом, на якому ви зараз знаходитесь, наприклад, з
прапорцем, кнопкою, комбінованим списком і так далі.

## 2.1 ##

* New and updated translations.


## 2.0 ##

* Додано довідкові повідомлення для низки елементів керування, в тому числі
  - і для терміналу Windows.
* Додано довідкові повідомлення для роботи у програмах, таких як Microsoft
  Excel, Powerpoint та стартовий екран Windows 8.
* Додано довідкові повідомлення для роботи з формами у режимах огляду і
  редагування, тобто в документах, які використовують віртуальний буфер
  (Internet Explorer, Adobe Reader, Mozilla Firefox і так далі).
* Нова мова: дацька.


## 1.0 ##

* Перша версія

[[!tag stable]]

[1]: http://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=cua
